.TH "timer_config" 3 "Sábado, 29 de Mayo de 2021" "OsciloscopioDigital_Proyecto4" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
timer_config
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <timer\&.h>\fP
.SS "Campos de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBtimer\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBperiod\fP"
.br
.ti -1c
.RI "void * \fBpFunc\fP"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los campos"
.PP 
.SS "uint16_t period"
Periodo 
.SS "void* pFunc"
Puntero a funcion que se llamara repetitivamente 
.SS "uint8_t timer"
< Timer Struct Timer Seleccionado 

.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para OsciloscopioDigital_Proyecto4 del código fuente\&.
